Documento gerado sob autenticação Nº IAJ.011.130.436, disponível no endereço
http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº 3362/2016,
que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             964                  de  28/01/2019
O REITOR DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL, no uso de suas atribuições legais e
estatutárias
RESOLVE
Nomear, em caráter efetivo, BETÂNIA BARRETO DE ATHAYDE BOHRER, em virtude de habilitação em
Concurso Público de Provas e Títulos, conforme Edital Nº 72/2018 de 16 de Novembro de 2018, homologado
em 20 de novembro de 2018 e de acordo com os artigos 9º, item I e X da Lei nº 8.112, de 11 de dezembro de
1990 e Lei 12.772, de 28 de dezembro de 2012, com redação dada pela Lei 12.863, de 24 de setembro de
2013, publicada no Diário Oficial da União de 25 de setembro de 2013, para o cargo de PROFESSOR DO
MAGISTÉRIO SUPERIOR do Plano de Carreiras e Cargos do Magistério Federal, na Classe "A" de Professor
Adjunto A, Nível I, do Quadro de Pessoal desta Universidade, em regime de trabalho de 40 horas, junto ao
Departamento de Pediatria da Faculdade de Medicina, em vaga decorrente da aposentadoria do Professor
Vulpius Ferrari Horta, código nº 274634, ocorrida em 8 de Março de 2018, conforme Portaria nº. 1903/2018
de  7  de  março  de  2018,  publicada  no  Diário  Oficial  da  União  de  8  de  março  de  2018.  Processo  nº.
23078.524165/2017-21.
RUI VICENTE OPPERMANN
Reitor.
